有無人試過催眠

係咪真係可以睇到好多潛意識嘅嘢

催眠同被催眠果啲人全部都係演員嚟